認真，頭先老衲去咗靖國神社秋祭

真定假
又去？

多圖thx

舊圖

有冇係神社前打老婆

張圖p得唔錯

除此之外，老衲更獲得東條大將軍頒贈究極級靖國軍刀，勉勵老衲領導皇軍再接再厲斬殺支那人，光復大東亞共榮圈

去一次寫定十年。

又去

一年去幾多次?

咁細把刀有咩用？

納dee隻手又白又滑
係食狗肉嘅效果定打老婆嘅功效

衲Dee 祭完去食的士飯

上少D連登啦FYY

認真，頭先老衲去左靖國神社例行參拜

認真，頭先老衲去咗靖國神社冬祭

切和果子

用你試刀好唔好

四月去完

陣間去食肉骨茶

有冇扑架妹

真係中秋前

正皮.

斬鳩支那

隻手指好白滑

又去？

納dee

退出未呀?

切啫

老垃啲指甲都幾smooth幾靚
不過手字就差啲

納dee

有冇人識用呢兩張圖黎計衲dee有幾高？

每年次去東京都會去拜靖國神杜

利申:一年去一次東京

老納

女人手

好明顯係老垃條撚樣打尻佢老婆叫佢揸住張紙黎影架啦

擺明係納dee 後宮拎住, 納dee用條JJ渣機影

衲dee 仲有冇圖

反支勇士

你張圖寫916山竹
我就信

第一次畀正皮衲狗

屌
咁唔見你拜崇禎
成日話復辟明朝😂

衲DEE一向支持大東亞共榮圈, 幾時有支持過復明

衲dee

隻手指好靚

屌你老母啦

去過兩次

但遊就館只入過一次

可以去埋乃木坂個乃木神社

有無去靖國會館

遊就館先岩，好壯觀

唔使掛，去日本好平啫，淡季廉航都係幾百蚊

走入去拜係咪要俾錢

老衲點解成日去

屌你老母，牙簽仔話軍刀，人唔笑老衲都吠啦

普通人拜下唔使錢

你買啲破魔矢呀、國旗呀、御朱印帳同御朱印咪要畀錢，或者當地人請祭司做儀式咪要錢

條撚樣寫定好多張

隻手好好J

應該9月18去嘛
遲左一日

貧僧有冇跟你去

老納少有嘅高質post

去一次影幾十張相分幾廿次擺

仲準時過拜山春秋二祭

正社右邊個建築 遊客入唔入得？ 我見好多日本人入

納dee原來係女人

我意思係入去間野入面拜，唔係出面就咁企係到

順便叫雞？

高登果時以為係假玩野
上年見到我以為佢1年去1次
之後衲dee回我話佢1年去4次

幫老衲絕育

把刀同衲dee條J一樣細

咪話唔使錢

日本寺社都歡迎人哋誠心參拜

中秋仲煲唔煲衲

屌你 舊圖

19/9/18

點會要錢

係 自膠

成日去

靖國附近好似有間拉麵幾出名，老納有無試過？

春季賞櫻嗰時都去過參拜祈求日本重燃武士魂帶領亞洲

痛快，老衲

尋日係918

Spyder

支持大日本國統一中國建立大和朝

去做祭品?

用黎切腹,好似係

我去遊就館識咗一位台灣朋友
一齊行過一日
可惜唔太夾

我嫌遊就館太勁飛機味

同埋第一次參拜時嘅御朱印靚過第二次（上邊圖）好多

成班傻鳩信隻死狗

你老母比狗屌呀

垃圾衲狗
東条樣話本將大量咸濕慰安婦有功頒左個大勳章俾本將

呢度都幾多人去過靖國神社

冇支那人嘅嘈雜

我對呢樣嘢興趣不大
但個台仔好撚鍾意